［突發］羸國特色世界盃外圍賽名單流出！！！

據報，權威人士透露，消息人士指，有分析認為：
以下係有資格進入中國特色社會主義內聯網外圍賽友好國家名單 （僅供參考）

東南亞
國家 建交日期 雙邊關係
緬甸 1950年6月8日 中緬關係
柬埔寨 1958年7月19日 中柬關係
老撾 1961年4月25日 中老關係
汶萊 1991年3月30日 中國－汶萊關係
東帝汶 2002年5月20日 中國－東帝汶關係

南亞
國家 建交日期 雙邊關係
巴基斯坦 1951年5月21日 中國－巴基斯坦關係
尼泊爾 1955年8月1日 中國－尼泊爾關係
斯里蘭卡 1957年2月7日 中國－斯里蘭卡關係
馬爾代夫 1972年10月14日 中國－馬爾代夫關係
孟加拉國 1975年10月4日 中孟關係

中亞
國家 建交日期 雙邊關係
烏茲別克 1992年1月2日 中國－烏茲別克關係
哈薩克 1992年1月3日 中哈關係
塔吉克 1992年1月4日 中塔關係
吉爾吉斯 1992年1月5日 中國－吉爾吉斯關係
土庫曼 1992年1月6日 中國－土庫曼關係

西亞
因為政局不穩，只準參加外圍賽，不準入決賽周

歐洲
國家 建交日期 雙邊關係
列支敦斯登 1950-09-14 中列關係（與瑞士同時建交，1988-09-01確認）
馬爾他 1972-01-31 中國－馬爾他關係
盧森堡 1972-11-16 中國－盧森堡關係
聖馬力諾 1991-07-15 中國－聖馬力諾關係（1971-05-06領事）

美洲
因為多發寨卡病毒，只準派員觀察

大洋洲
國家 建交日期 雙邊關係
斐濟 1975-11-05 中斐關係
薩摩亞 1975-11-06 中國－薩摩亞關係
巴布亞新畿內亞 1976-10-12 中國－巴布亞新畿內亞關係
瓦努阿圖 1982-03-26 中瓦關係
密克羅尼西亞聯邦 1989-09-11 中國－密克羅尼西亞關係
庫克群島 1997-07-25 中國－庫克群島關係
湯加 1998-11-02 中國－湯加關係
紐埃 2007-12-12 中國－紐埃關係

非洲
國家 建交日期 雙邊關係
畿內亞 1959-10-04 中國－畿內亞關係
馬里 1960-10-25 中國－馬里關係
索馬里 1960-12-14 中國－索馬里關係
贊比亞 1964-10-29 中國－贊比亞關係
貝寧 1964-11-12 中國－貝寧關係（1966-01-03斷交，1972-12-29復交）
毛里塔尼亞 1965-07-19 中國－毛里塔尼亞關係
赤道畿內亞 1970-10-15 中國－赤道畿內亞關係
埃塞俄比亞 1970-11-24 中國－埃塞俄比亞關係
毛里裘斯 1972-04-15 中國－毛里裘斯關係
岡比亞 1974-12-14 中國－岡比亞關係（1995-07-25斷交，2016-03-17復交）
博茨瓦納 1975-01-06 中國－博茨瓦納關係
莫桑比克 1975-06-25 中國－莫桑比克關係
聖多美和普林西比 1975-07-12 中國－聖多美和普林西比關係（1997-07-11斷交，2016-12-26復交）
科摩羅 1975-11-13 中國－科摩羅關係
佛得角 1976-04-25 中國－佛得角關係
塞舌爾 1976-06-30 中國－塞舌爾關係
利比里亞 1977-02-17 中國－利比里亞關係（1989-10-10斷交，1993-08-10復交；1997-09-09斷交，2003-10-12復交）
利比亞 1978-08-09 中國－利比亞關係
吉布提 1979-01-08 中國－吉布提關係
津巴布韋 1980-04-18 中國－津巴布韋關係
納米比亞 1990-03-22 中國－納米比亞關係
厄立特里亞 1993-05-24 中國－厄立特里亞關係
馬拉維 2007-12-28 中國－馬拉維關係
南蘇丹 2011-07-09 中國－南蘇丹關係

據知情人士的可靠消息交由專家分析後認為，
今次舉行全球足球盛典，中國或成最大羸家

中国或成最大贏家